香港好多變態佬

話說我女朋友有一晚好夜返，佢係條街道遇到一班個樣好猥瑣ge男仔，其中一個人竟然夠膽走過去胸襲我女朋友 ，好彩我女朋友高過佢，佢一手就推開個小矮人，佢仲要差啲跌低。
有無巴打個女朋友/ 絲打試過比D變態佬騷擾？

咁大膽

咁癲？

個個post都有你地兩個

我

她首

經常見到佢哋

Details?

d啊叔成日大大條路都撞埋黎